有冇巴打絲打去過海參崴？

買左機票下個月過去玩下放下假
上網睇都好似比較少遊記
有冇巴絲打有野推薦？

上個冬天去過，Ching去幾日？

去過一日算唔算 ?

夜晚12點到海參崴 係咪可以book 少日酒店？
跟住玩四日

花膠威唔威?

建議點都book多晚，又唔係貴，
同埋係真係要瞓先適應到時差。

btw 巴打搭S7?